漢堡

1. 漢堡［0］

不了

1:0

2. 摩納哥［-0.5/-1］

圖庫曼體育會[0/+0.5]

又中

多謝大佬

大戶

我少你1個零

你平注買？點解唔推？

我都唔知
其實唔係平注，諗到咩注碼就買咩注碼

勁 但冇跟到

3場就勁
你都幾易滿足

係咪要話普通料你先滿意

普通料，不了

目標：700上10000

跟
一點有無心水

北九州向日葵[+0.5/+1]